點樣係大學出pool?

係大學我個科見到好多靚女，識咗佢哋之後點先可以由朋友升做情人?

同科多靚女有幾多人恨都恨唔到

上lecture表白

首先你要有幽默感，利申冇

大學出pool黎講
幽默感
靚仔
成熟
高
邊個緊要啲

份人funny同幽默有咩分別? 成日比人話我funny，但係我冇刻意去引佢哋笑。

錢去左邊

大學未有咁市儈既

高係第一

睇下邊間U囉

個樣funny

其實睇性格

去大系泳池游水

HKU

Push

去女人街買件寫住single 既衫

你的存在就是個笑話